「突發」唔好阻住我番工

// 反對激進人士堵路 汀九屬高危

各位支持特區政府的讀者們，明天反對派和激進示威者，一定會盡一切方法，阻礙熱愛工作的香港人上班。而我城最脆弱的幹道之一，就是汀九橋！

汀九橋(A)連接屯門公路和三號幹線！如果汀九橋被阻，所有車輛🚗就被迫駛往屯門公路往荃灣方向(B)和青山公路往荃灣方向(C)!到時，反對派的圖謀就有機會得逞！幸好，香港的執法者效率很高，一定可以避免上述事情發生！

所以，我們守法、愛港的讀者們，和所有的香港市民，一定不可以參加、組織和支持任何堵塞道路的行為！香港亂不起，我們要穩定！//

我要番工啊😡希望大家俾條生路我行下

轉載自：

熱愛工作既香港人你當個個人都鬼上身？